其實佢不停咁講會好影響巴打情緒，甚至構成鼓吹自殺

麻煩admin 搞下呢d 反社會人格 影響到其他人都唔好